Теоретичні питання

Які існують типи даних у Javascript?
У чому різниця між == і ===?
Що таке оператор?

Відповідь:


є 8 типів даних : number, string, boolean, bigint, symbol, null, undefined, object.


це оператори, суворе та не суворе порівняння. Різниця полягає у тому що оператор == порівнює на порівняння, а === на ідентичність.
Оператор === (на відміну від ==) не наводить обидва значення до одного типу.


Оператор це символ, котрий виконує операцію над одним чи декількома операндами. Бувають опeрaтори математичні, логічні та інші.
В залежності від кількості оперендів оператори можуть бути унарними, бінарними, та умовний тернарний оператор.
